老豆喺武漢帶咗沙示落嚟香港 你問我答

兩蚊一罐又可以醫感冒👍🏼

係咪覺得自己好撚風趣呀屌你老母？

比細蚊仔飲
我哋大人飲Jolly Shandy

推行動po啦 拉

0/10

我標題又無誤導 你做乜撚？
沙士同沙示都唔識分就行撚開啦

雖然冇用，但報左警

你問我答post 唔撚俾問呀依家 屌你老母我問你就答啦 你問番我做咩撚 你咁撚中意問番我你開我問你答啦屌你

成日覺得好似飲緊藥水

睇咗醫生未?

希望你問問題嘅時候都尊重翻人 唔好以為自己大晒 謝謝🙏

波台判官